老解gif圖，幾時先有人肯key埋呢兩條友？

成日覺得右下個兩件好夾